Se siin henge kirjas seisaw Johan Sepp, on siin Kohto ees ärra selletud, et temal ühtegi ossa jaggamist ei olle, oma wanna abbi elloga, selle et tema lapset sured ja täis ealised on, ja tal sedda warrantust ka middagi ei olle.
Pä kohtomees Märt Pok
Juresistoja Jaan Panksep
       "            Mihkel Männ 
